如果發現另一半上141

我偷睇電腦，睇到佢上141

我當面問佢，係咪你有興趣再玩？

佢話同事借左佢手機上既！

我就唔係好信囉！

有證據證明既話 分手啦
有女朋友仲叫雞